{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152925?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、いかなる理由であれペットと一緒に入室する場合、拒否されることもあり、払い戻しもできません。 ペンションは法的に男女同室での宿泊が禁止されています。 予約及び利用規定は未成年者に対しても適用され、その理由による払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 IPTVとWi-Fiを通じて客室でインターネットを利用でき、全客室で使用できます。 バーベキュー場では20,000ウォンでおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いかなる理由であれ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは法的に男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約及び利用規定は未成年者に対しても適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の紛失や毀損は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での直火方式の調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では20,000ウォンでおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 451
    }
}